點解香港冇透明遮？？？？

平，500円有找又易襯，
擋風擋雨，咩都遮到，係遮唔到太陽同視線

次次去日本都會帶把返嚟

其實100円店都有，但好薄好易爛，
試過咁多把，familymart最實淨最好用，
打開好似有70cm